上帝視角迪布尼 ! 熱刺差點廢了他

――擁有迪布尼是一種怎樣的體驗？
――哥迪奧拿：謝邀。迪布尼是我一生中見過的最好的球員之一，他可以讓任何事情發生。

迪布尼真的有這麼厲害嗎？如果看過這場曼城4比1痛宰熱刺的比賽，你應當不會再發出這樣的疑問。哥迪奧拿可以告訴你，曼城球迷可以告訴你――迪布尼，太厲害了。
對陣熱刺的比賽，迪布尼又收穫了入球。第70分鐘，根度簡傳球，迪布尼左路插上得球突入禁區，右腳將球往身體左側一領，左腳隨之打出一記爆射，即使洛里斯斯奮力撲中了皮球，也沒能阻止這記勢大力沉的射門飛入球門。2比0！發生在第70分鐘的這粒入球幾乎徹底把熱刺擊垮了。1球落後還能奮力追趕，2球落後曼城，幾乎已經可以提前認輸了。
今場比賽迪布尼最精彩的一次表演還不是這粒入球，而是兩腳直傳，29分鐘，他送出了這樣一記匪夷所思的直傳。
88分鐘，他又在邊路超車後熱刺球員，在拿到皮球後看都沒看，第一時間將球橫傳給娥眉月頂處的史達寧。
這樣彷彿上帝視角的頭腦和智慧，就真的是學不到也模仿不來的了。
賽後，在WhoScored的評分中得到最高分的不是首開紀錄的根度簡，也不是獨中兩元的史達寧，而是迪布尼。並且，他得到的是一個10分――是的，一個滿分。
迪布尼在今場比賽的表現讓熱刺球員抓狂得幾乎失去理智。簡尼在下半場開場不久亮鞋釘飛鏟史達寧，吃到黃牌。而阿里更是在第68分鐘對迪布尼下了「毒腳」，重重踩在他的右腳踝上。場邊的哥迪奧拿氣得直跳腳，瘋狂地揮舞著手臂抗議。
15次英超出場，製造了14粒入球（6球8助攻），這是今季迪布尼打出的數據。恐怖的不是數據，而是迪布尼在球場上展現出的令人窒息的統治力。在陣中有這麼一位神一樣的球員，哥迪奧拿真的還需要買美斯嗎？
（Akul）

車路士差點廢了他

拳皇賤種

多謝摩佬

呢d j文好好睇

摩佬

仲正過睇迪布尼個人精華

摩佬真係好撚識波

新浪

賣迪布尼又入摩佬數
明明係因為古圖爾斯食佢條女

摩帥給出的解釋，顯然讓迪布尼非常惱火。日前在接受採訪時，迪布尼反駁了摩連奴的說法，他表示：「他在媒體上說我訓練不努力，我沒有在訓練中做到應該做的，是的，這很容易說出來，因為沒人能夠調查這種說法的真偽――訓練課是不公開的。但是，每個人都知道，我可不是那樣的球員。」
傻鳩仲有古圖斯同迪布尼從來都未試過同時間係車仔

49000話係就係啦